Веб-приложение "Geely"

 Для удобства тестирования приложения введены минимальные ограничения по сложности логина и пароля для 
создания новых учетных записей пользователей; при инициализации БД приложения создаются аккаунт администратора,
базовые типы кузовов для автомобилей, а также парочка самих авто. 
 
 На данный момент приложение поддерживает 2 роли:
- Администратор
- Зарегистрированный пользователь


 В роли администратора доступны:
- добавление новых автомобилей
- редактирование имеющихся в наличии автомобилей 

 В роли зарегистрированного пользователя доступны:
- добавление выбранных авто на тест-драйв в указанное время


Данные для входа администратора:
 логин - admin
 пароль - 123456


P.S. Незарегестрированные пользователи могут только просматривать имеющиеся в наличии авто.
Для удобства выбора авто создано окно поиска.